<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<sst xmlns="http://schemas.openxmlformats.org/spreadsheetml/2006/main" count="66" uniqueCount="66"><si><t>二开内容梳理</t></si><si><t>类目</t></si><si><t>需开发内容</t></si><si><t>最终效果</t></si><si><t>总平台调整</t></si><si><t>校区后台登录</t></si><si><t>在总平台可以通过机构管理列表，直接点击机构名称后，增加登录选项，通过总平台直接登录各加盟商机构端后台，而不需要单独在机构端登录网页输入对应账号密码</t></si><si><t>校区课时消耗及学员充值金额情况日、周、月统计</t></si><si><t>在总平台左侧列表单独添加一个端口，点击进去后可以看到所有校区的课时消耗情况，30、60分钟课时、体验课课时消耗，可以筛选日、周、月，也可以筛选校区。同时还有一个为学员充值课时时缴费金额的统计，可以筛选日、周、月，校区这些内容</t></si><si><t>模糊搜索功能</t></si><si><t>在搜索板块，无论是机构名称搜索，学生搜索还是教练搜索，只要是带搜索的地方，添加模糊搜索功能，例：校区名称为天津河西区香柏树教育，通过搜索香柏树可以显示出来</t></si><si><t>机构列表筛选项增加</t></si><si><t>总平台机构列表板块增加归属机构筛选项</t></si><si><t>总平台机构列表板块增加地区筛选项</t></si><si><t>词库管理功能</t></si><si><t>添加新词库时，可以直接将新添加的词库一键开通给现在所有已开通课程的校区</t></si><si><t>校区学员收款金额体现</t></si><si><t>校区课时充值板块硬性要求在充值金额下面上传付款截图，才可以充值正式课课时，并且付款截图信息在总平台学员管理部分，学员信息新增一个窗口作为每次充值截图和数值的记录，方便总平台进行查看</t></si><si><t>学生词库使用时长限制</t></si><si><t>开通词库时显示词库使用有效期为1年，在学生信息中开通课程板块新增延期及结课选项，当词库学习完毕后提醒机构端进行结课，结课后不再记录使用时长并且关闭词库，使用满1年时机构端会弹出延期提醒，每次延期申请固定3个月，需要总平台进行审核，延期申请共2次，2次过后禁止提交延期审核词库禁用</t></si><si><t>学员管理</t></si><si><t>总平台学员管理部分增加词库有效期审核板块，同时增加可以自定义增加有效期的选项，总后台可以自定义控制学生词库有效期时长</t></si><si><t>课本同步加封面</t></si><si><t>总平台词库管理中对于课本同步课程，增加课本封面图上传端口，并在机构端授权课程板块可以体现</t></si><si><t>信息导出功能</t></si><si><t>机构列表，教练列表，学员列表导出功能</t></si><si><t>机构端及教练端调整</t></si><si><t>单词打印功能</t></si><si><t>单词打印列表单词排序按照纵向排序，现在是横向的，同时词条大小调整为一页3列(目前是2列)</t></si><si><t>词汇测试</t></si><si><t>学员管理板块，新增学员后可以直接在教练端对新学员进行词汇测试（可以在信息条右侧增加选择教练，选择后直接绑定到对应教练端后台，教练端点开学生信息进行测试），而不是排课选完词库后再进行测试，根据测试结果老师进行排课上体验课</t></si><si><t>词汇量测试在体验阶段仅可测试一次，正式课部分还是可以上课前进行词汇测试</t></si><si><t>词汇测试部分增加听音选义内容</t></si><si><t>增加口语测评板块，根据前面测出的词汇量数值，生成对应句子，句子可以通过点击发音，下放有麦克风图标，点击麦克风开始录音，学生读句子，测试5个句子，在最后的测试报告中加入口语测评情况</t></si><si><t>词汇测试部分增加记忆力部分：屏幕上随机出现5个数字，每次出现一个，5个数字出现结束后，学生按顺序填写5个数字，完成后同样的方式做10个数字</t></si><si><t>词汇测试部分增加记专注力部分：屏幕上出现4×4的格子共16个数字随机放置，学生从1按顺序点到16，点错格子变红，并有计时，第二轮出现5×5格子，从1点到25</t></si><si><t>测评报告</t></si><si><t>测评报告除词汇量情况外，增加各阶段词汇正确率，结合测试时的情况及单词正确率，推算出小学，初中，高中，大学等阶段的词汇正确率&#10;以及各阶段掌握的词汇占比</t></si><si><t>增加口语测评结果</t></si><si><t>测评报告增加记忆力水平，分为优秀、良好、合格三个等级，根据填写数字顺序正确率进行推算，并且给出评语</t></si><si><t>测评报告增加专注力水平，分为优秀、良好、合格三个等级，根据点击数字的时长，正确率进行推算，并给出评语</t></si><si><t>预约管理</t></si><si><t>授课方式部分新增线下选项</t></si><si><t>单词打印</t></si><si><t>单词打印部分允许排课后即可进行单词打印</t></si><si><t>体验课次数限制</t></si><si><t>每位学员开通体验课次数限制为2次，不允许排更多次的体验课课程，如需额外排体验课新增一个申请选项，总后台可以审批增加次数</t></si><si><t>学习板块添加</t></si><si><t>添加听力学习内容，分为中高考听力，以中高考听力真题的形式出现，发音使用中高考发音形式</t></si><si><t>抗遗忘内容修改</t></si><si><t>抗遗忘从单词形式完全改变，变为看英文选中文+听英文选中文+看中选英+句子中挖空选英文</t></si><si><t>机构端学员复习监控功能</t></si><si><t>学员复习词义闯关时长显示，以及正确率显示</t></si><si><t>教练端自主上课功能</t></si><si><t>无需进行机构端排课，教练端登录教练账号，选择名下学员，即可直接上课，后台生成对应上课记录</t></si><si><t>AI阅读</t></si><si><t>增加可选词数量，增加至30词为最大上限，生成文章词数根据学员学习的词汇量分级为不同的文章长度</t></si><si><t>平板端打印功能</t></si><si><t>在平板教练端可以直接连接打印机进行单词条打印</t></si><si><t>机构端角色设置</t></si><si><t>在机构端添加不同角色予以不同查看编辑权限，例如校长，督导，销售等不同角色，机构端账号总负责人可以进行角色权限划分，后续各角色使用自己的手机号进行机构端登录</t></si><si><t>机构端教练禁用权限</t></si><si><t>校区机构端，可以自行禁用教练以及启用教练</t></si><si><t>BUG</t></si><si><t>教练信息修改归属机构异常</t></si><si><t>加盟机构修改教练信息时，原本所属机构为对应加盟机构，修改信息审核新信息所属机构会变为总平台，且加盟机构无法修改选择，需检查下后台逻辑</t></si></sst>